[人在南美] 有無巴絲由Montevideo去緊Buenos Aires方向? (求幫忙)

由巴西聖保羅市經巴拉圭到烏拉圭 一直都搵緊同Mate有關既物件 終於係Montevideo Terminal Tres Cruces既一間souvenir鋪/士多 見到個有Superman既Mate茶葉罐😍😍😍
諗住比錢既時候個staff話因爲果時得佢一個看鋪 一路有人排隊買野 所以唔得去display櫥窗拎比我 ;((( 等左排都等唔到就趕左上巴士去Colonia了..
跪求順路既巴絲幫忙

無理由，唔難搵喎

anyway去到BA實有得買（茶葉去超市，杯就舖頭）真心唔難搵

記得買埋保溫壼